\def\ncols{2}
\beginsong{Ad est, ad est}[by={D. Taurian -- G. Carletti -- O. Veroli}]
% \transpose{+1}

\beginverse*\nolyrics
\[D- | D- | E- | E-] \rep2
\endverse

\beginverse\chordsoff
Sembrano \[D-]mani i rami di \[E-]melo      
sembrano \[D-]dita che graffiano il \[E-]cielo
un conto ve\[D-]loce di quanto pos\[E-]siedo
i soldi di \[D-]carta  e tanta \[E-]rabbia
per questa \[D-]vita che si spegne di \[E-]corsa
come un fuoco di \[D-]foglie
come un lampo nel \[E-]cielo.
\endverse

\beginchorus
Ad est ad \[G]est, adesso si va. \[A-]
\chordsoff
Ad est ad \[G]est, tra gli alberi bian\[A-]chi. 
Ad est ad \[G]est, lì troverò la vita. \[A-]
Ad est ad \[G]est, contro il vento di le\[A-]vante.
\chordson
\[G | G | A- | A- \rep2]
\endchorus

\beginverse*\nolyrics
\[D- | D- | E- | E-] \rep2
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Sembrano un'eco i rumori del vento
il corpo risponde, risponde più volte
uno sguardo veloce alla mia casa
con tanta rabbia per quei dipinti
rimasti in bianco tra i discorsi di tanti
in barba ai santi a tutti i santi.
\endverse

\beginchorus
Ad est ad est, adesso si va.
Ad est ad est, da dove nasce il sole.
Ad est ad est, là troverò la vita.
Ad est ad est, perchè non è finita.
\rep2
\endchorus

\endsong
